堵路抗議設立指定診所 15歲少女獲撤控准守行為

年初疫情肆虐期間，網民反對政府將大埔賽馬會普通科門診診所設定為武漢肺炎指定診所，大批示威者於3月8日在安祥路大元街市外集結，其間警員多次使用胡椒噴霧驅趕在場聚集市民。有15歲女生將木卡板及膠筒放置馬路上，被控一項公眾地方造成阻礙罪。案件今在粉嶺裁判法院再提訊時，控方同意撤控，法庭以2,000元簽保守行為兩年結案。

留名睇上訴

控方撒控點上訴...